# ABC079

2018-04-17

## テストケース

不明

## A - Good Integer

- 1-3が同じか、2-4が同じならYes

## B - Lucas Number

- 単純に実装するだけ

## C - Train Ticket

- 全探索すればよさそう

- 一応実装できましたが、複数解答が存在する場合はすべてを表示してしまうので絶対にACになりません
  - OCamlではos.Exitができない

- 副作用のない形では実装できなかった
  - データ構造を工夫すればできそうだけど疲れました